點解坐巴士特別好瞓

只計公共交通工具
坐地鐵，的士，小巴又冇咁好瞓

地鐵無得瞓
的士好快到唔需要瞓，同埋廢事DC9亂兜路，唔瞓好啲
小巴驚miss站，架車無咁穩同埋會被人嗌有落嘈醒，瞓唔到

我有個 fd 話坐巴士好似搖籃咁好易瞓

搭慣左果條路線先會訓得安心 生理時鐘記得幾時要起身
二黎巴士車身搖黎搖去特別好訓

會唔會係巴士啲二氧化碳濃度偏高？

之前搭巴士喺灣仔入紅隧之前一定恰眼訓。